跪求設計freelance

等錢駛
Digital / Printing 乜都接
多年經驗

tg: @kairyusai

小說排版 + 封面設計接唔接?

排版就冇問題，封面你要插畫？我要搵人畫

唔洗呀，就咁相+字，用Indesign出就得
如果過兩個月巴打你仲等錢洗緊我就搵你賺下 呢家純推下先

入不敷支呀大佬，關照下啦

推一推🙇🏿

推

爭人周身債

推一推

推推

封面設計係要邊TYPE?
女友有做 有興趣

有冇人要網頁方面

本身同朋友組隊接freelance
Web /app /facebook /instagram /logo /branding / booth/ printed materials/ presentation slides /motion graphics /illustrations /board game design

以上乜都做過

我本身主力design, 考左certified ux practitioner

有興趣可加telegram傾下

唔好搶生意

巴打，想問下certified ux practitioner係咩黎?